人大左，好撚憎法國

一二戰都靠隊友
左膠
自大
黑鬼
做野慢，懶散
治安差
市容差

選埋個戀母情意結 仲要走去親德

法國人大咗，好撚憎法國

吳國

法國人會唔會破產？

法國邊忽左